興華邨女子墮樓亡

柴灣有人從高處墮下，今早(23日)11時許，一名女子自興華(二)邨裕興樓高處墮下，倒臥對開山坡，有住戶乍聞巨響，循聲查看揭發，慌忙報警。救護員到場，經檢驗後證實女子當場死亡。

警方其後證實女事主姓冼(47歲)，初步調查後，相信她從上址天台墮下，事件並無可疑。警員在場並無檢獲遺書，案列自殺處理。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

Rip